預祝四代門面巔峰艾琳小姐姐生日快樂

恭喜No.1

No.2 小瑜

No.3

No. 4

好想咬牙魚對腳..

全部都好靚...

生日快樂🎂

拉

仲話唔反

love❤️

用埋啲蝗語
小姐姐

樓豬係支那狗
用蝗語唔出奇

I more support fish...

me too...

又老又矮

邊個氣質好過小姐姐

Fish